# Translation of Tracker - main to Traditional Chinese (中文（繁體）‎)
# Exported from translatewiki.net
#
# Author: Kly
msgid ""
msgstr ""
""
"PO-Revision-Date: 2019-12-23 15:16:18+0000\n"
"X-POT-Import-Date: 2019-12-21 19:30:23+0000\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh-Hant\n"
"X-Generator: MediaWiki 1.35.0-alpha; Translate 2019-04-24\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\trackersite\api\serializers.py:101
msgid "Deposit should be zero when creating a ticket"
msgstr "當建立案件時存款應為零"

#: .\trackersite\api\serializers.py:104
msgid "Cannot edit deposit once a ticket has been preaccepted"
msgstr "當案件被預先接受後，便不可編輯存款"

#: .\trackersite\api\serializers.py:109 .\trackersite\api\serializers.py:112
msgid "Deposit should be lower or equal to the sum of preexpeditures"
msgstr "存款應低於或等於預先支出的總和"

#: .\trackersite\api\serializers.py:134
msgid "You can not add media to this ticket."
msgstr "您無法對此案件添加媒體。"

#: .\trackersite\api\serializers.py:136
msgid "You can not edit the media of this ticket."
msgstr "您無法編輯此案件的媒體。"

#: .\trackersite\api\serializers.py:162
msgid "You can not add expiditures to this ticket."
msgstr "您無法對此案件添加支出。"

#: .\trackersite\api\serializers.py:164
msgid "You can not edit expiditures of this ticket."
msgstr "您無法編輯此案件的支出。"

#: .\trackersite\api\serializers.py:178
msgid "You can not add preexpiditures to this ticket."
msgstr "您無法對此案件添加預先支出。"

#: .\trackersite\api\serializers.py:180
msgid "You can not edit preexpiditures of this ticket."
msgstr "您無法編輯此案件的預先支出。"

#: .\trackersite\common_settings.py:92
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:18
msgid "CZK"
msgstr "捷克克朗"

#: .\trackersite\common_settings.py:95
msgid "English"
msgstr "英語"

#: .\trackersite\common_settings.py:96
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#: .\trackersite\common_settings.py:97
msgid "French"
msgstr "法語"

#: .\trackersite\common_settings.py:98
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯文"

#: .\trackersite\common_settings.py:99
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

#: .\trackersite\common_settings.py:100
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

#: .\trackersite\common_settings.py:101
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

#: .\trackersite\common_settings.py:102
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#: .\trackersite\common_settings.py:103
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

#: .\trackersite\common_settings.py:104
msgid "Chinese-traditional"
msgstr "繁體中文"

#: .\trackersite\customcomments\forms.py:21
msgid "Your name"
msgstr "您的名稱"

#: .\trackersite\customcomments\forms.py:22
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_confirm_delete.html:13
msgid "Comment"
msgstr "註釋"

#: .\trackersite\socialauth\pipeline.py:15
msgid "Successfully linked your wikimedia account!"
msgstr "成功連結到您的維基媒體帳號！"

#: .\trackersite\socialauth\pipeline.py:21
msgid "Your wikimedia account is no longer linked."
msgstr "已不再連結您的維基媒體帳號。"

#: .\trackersite\templates\403.html:3
msgid "403 Forbidden"
msgstr "403 沒有權限"

#: .\trackersite\templates\403.html:7
msgid "Forbidden"
msgstr "沒有權限"

#: .\trackersite\templates\403.html:12
msgid "You don't have permissions to do this!"
msgstr "您沒有權限這樣做！"

#: .\trackersite\templates\404.html:3
msgid "404 Not Found"
msgstr "404 找不到頁面"

#: .\trackersite\templates\404.html:7
msgid "Not Found"
msgstr "找不到頁面"

#: .\trackersite\templates\404.html:10
#, python-format
msgid "The requested URL %(request_path)s was not found on this server."
msgstr "在此伺服器上查無請求的 URL %(request_path)s。"

#: .\trackersite\templates\500.html:3 .\trackersite\templates\500.html:7
msgid "Internal Error"
msgstr "內部錯誤"

#: .\trackersite\templates\500.html:10
msgid "There was an error processing you request. Sorry about that."
msgstr "很抱歉，處理您的請求時發生錯誤。"

#: .\trackersite\templates\admin\base_site.html:4
msgid "Tracker admin"
msgstr "Tracker 管理"

#: .\trackersite\templates\admin\base_site.html:7
msgid "Tracker site administration"
msgstr "Tracker 站台管理"

#: .\trackersite\templates\base.html:32
msgid "There is no email address associated with this account. Please update your details now."
msgstr "沒有與此帳號關聯的電子郵件地址，請現在更新您的詳情。"

#: .\trackersite\templates\base.html:35
msgid "Update details"
msgstr "更新詳情"

#: .\trackersite\templates\base.html:55
msgid "Toggle navigation"
msgstr "導航切換"

#: .\trackersite\templates\base.html:69
msgid "change password"
msgstr "變更密碼"

#: .\trackersite\templates\base.html:70
msgid "change my details"
msgstr "更改我的詳情"

#: .\trackersite\templates\base.html:71
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate.html:8
msgid "preferences"
msgstr "偏好設定"

#: .\trackersite\templates\base.html:73
msgid "admin"
msgstr "管理"

#: .\trackersite\templates\base.html:75 .\trackersite\templates\base.html:90
msgid "change language"
msgstr "更改語言"

#: .\trackersite\templates\base.html:77 .\trackersite\templates\base.html:92
msgid "help"
msgstr "說明"

#: .\trackersite\templates\base.html:79
msgid "logout"
msgstr "登出"

#: .\trackersite\templates\base.html:84 .\trackersite\templates\base.html:87
msgid "login"
msgstr "登入"

#: .\trackersite\templates\base.html:89
msgid "register"
msgstr "註冊"

#: .\trackersite\templates\base.html:106 .\trackersite\templates\base.html:109
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: .\trackersite\templates\base.html:106
#, python-format
msgid "You are not in production. If you want to request reimbursement of expenses, go to <a href=\"%(PRODUCTION_URL)s\">%(PRODUCTION_URL)s</a>."
msgstr "您未在生產裡，若您想要請求費用補貼請前往 <a href=\"%(PRODUCTION_URL)s\">%(PRODUCTION_URL)s</a>。"

#: .\trackersite\templates\base.html:109
msgid "You are using Internet Explorer. However, Tracker requires modern features Internet Explorer doesn't support. As a result, Tracker might not work properly in Internet Explorer. We recommend you using another browser, such as Chrome or Firefox."
msgstr "您正使用著 Internet Explorer。然而 Tracker 所需要的新功能，是 Internet Explorer 不支援的。因此，Tracker 在 Internet Explorer 上可能會無法完整運作。我們建議您使用別種瀏覽器，像是 Chrome 或是 Firefox。"

#: .\trackersite\templates\choose_language.html:5
#: .\trackersite\templates\choose_language.html:8
msgid "Change language"
msgstr "更改語言"

#: .\trackersite\templates\choose_language.html:23
msgid "Go"
msgstr "前往"

#: .\trackersite\templates\comments\form.html:17
#: .\trackersite\templates\comments\preview.html:31
msgid "Post"
msgstr "發佈"

#: .\trackersite\templates\comments\form.html:18
#: .\trackersite\templates\comments\preview.html:32
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: .\trackersite\templates\comments\preview.html:4
#: .\trackersite\templates\comments\preview.html:15
msgid "Preview your comment"
msgstr "預覽您的註釋"

#: .\trackersite\templates\comments\preview.html:13
msgid "Please correct the error below"
msgid_plural "Please correct the errors below"
msgstr[0] "請更正以下錯誤"

#: .\trackersite\tracker\admin.py:30 .\trackersite\tracker\admin.py:36
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_confirm_delete.html:10
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: .\trackersite\tracker\admin.py:44
msgid "Add ack"
msgstr "添加確認"

#: .\trackersite\tracker\admin.py:170
msgid "Mark selected topics as opened for new tickets"
msgstr "標記所選主題對新案件為開放"

#: .\trackersite\tracker\admin.py:177
msgid "Mark selected topics as closed for new tickets"
msgstr "標記所選主題對新案件為關閉"

#: .\trackersite\tracker\admin.py:205
msgid "Modify this value by opening or closing topics in this grant to tickets"
msgstr "透過在此案件授予上開放或關閉主題來變動值"

#: .\trackersite\tracker\feeds.py:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\ticket_list.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:5
msgid "Latest tickets"
msgstr "最新案件"

#: .\trackersite\tracker\feeds.py:13
msgid "Recently changed tickets"
msgstr "近期已更改案件"

#: .\trackersite\tracker\feeds.py:26
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\ticket_list.html:8
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:6
msgid "Latest submitted tickets"
msgstr "最新提交案件"

#: .\trackersite\tracker\feeds.py:27
msgid "Recently changed submitted tickets"
msgstr "近期已更改的提交案件"

#: .\trackersite\tracker\models.py:42
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_table.html:11
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:13
msgid "n/a"
msgstr "暫無"

#: .\trackersite\tracker\models.py:43
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:246
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_table.html:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_finance.html:16
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:14
msgid "unpaid"
msgstr "尚未付款"

#: .\trackersite\tracker\models.py:44
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:247
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_table.html:13
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:15
msgid "partially paid"
msgstr "部份付款"

#: .\trackersite\tracker\models.py:45 .\trackersite\tracker\models.py:1113
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:248
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_table.html:14
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_finance.html:17
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:16
msgid "paid"
msgstr "已付款"

#: .\trackersite\tracker\models.py:46
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:249
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_table.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_finance.html:18
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:17
msgid "overpaid"
msgstr "溢付"

#: .\trackersite\tracker\models.py:50
msgid "presubmitted"
msgstr "已預先提交"

#: .\trackersite\tracker\models.py:51
msgid "preaccepted"
msgstr "已預先接受"

#: .\trackersite\tracker\models.py:52
msgid "submitted"
msgstr "已提交"

#: .\trackersite\tracker\models.py:53
msgid "accepted"
msgstr "已接受"

#: .\trackersite\tracker\models.py:54
msgid "expense documents submitted"
msgstr "費用文件已提交"

#: .\trackersite\tracker\models.py:55
msgid "expense documents filed"
msgstr "費用文件已歸檔"

#: .\trackersite\tracker\models.py:56 .\trackersite\tracker\models.py:375
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:52
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:53
msgid "archived"
msgstr "已歸檔"

#: .\trackersite\tracker\models.py:57 .\trackersite\tracker\models.py:373
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:55
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:56
msgid "closed"
msgstr "已關閉"

#: .\trackersite\tracker\models.py:61
msgid "All notifications"
msgstr "所有通知"

#: .\trackersite\tracker\models.py:62
msgid "Comment added"
msgstr "註釋已添加"

#: .\trackersite\tracker\models.py:63
msgid "Supervisor notes changed"
msgstr "督導記錄已更改"

#: .\trackersite\tracker\models.py:64
msgid "New ticket was created"
msgstr "新案件已建立"

#: .\trackersite\tracker\models.py:65
msgid "Ticket was deleted"
msgstr "案件已刪除"

#: .\trackersite\tracker\models.py:66
msgid "Ack added"
msgstr "確認已添加"

#: .\trackersite\tracker\models.py:67
msgid "Ack removed"
msgstr "確認已移除"

#: .\trackersite\tracker\models.py:68
msgid "Ticket changed"
msgstr "案件已更改"

#: .\trackersite\tracker\models.py:69
msgid "New preexpediture was created"
msgstr "新的預先支出已建立"

#: .\trackersite\tracker\models.py:70
msgid "Preexpeditures changed"
msgstr "預先支出已更改"

#: .\trackersite\tracker\models.py:71
msgid "New expediture was created"
msgstr "新的支出已建立"

#: .\trackersite\tracker\models.py:72
msgid "Expeditures changed"
msgstr "預先支出已更改"

#: .\trackersite\tracker\models.py:73
msgid "New media was created"
msgstr "新媒體已建立"

#: .\trackersite\tracker\models.py:74
msgid "Media changed"
msgstr "媒體已更改"

#: .\trackersite\tracker\models.py:75
msgid "Document changed"
msgstr "文件已更改"

#: .\trackersite\tracker\models.py:135
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: .\trackersite\tracker\models.py:168 .\trackersite\tracker\models.py:1360
msgid "created"
msgstr "已建立"

#: .\trackersite\tracker\models.py:241
msgid "Signed text"
msgstr "簽名文字"

#: .\trackersite\tracker\models.py:246
msgid "updated"
msgstr "已更新"

#: .\trackersite\tracker\models.py:247
msgid "media updated"
msgstr "媒體已更新"

#: .\trackersite\tracker\models.py:248
msgid "Date when cached information about media were last updated. Used in \"show media\" view."
msgstr "媒體方面快取資訊上一次更新的日期。使用在「顯示媒體」檢視裡。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:249
msgid "event date"
msgstr "事項日期"

#: .\trackersite\tracker\models.py:250
msgid "Date of the event this ticket is about"
msgstr "此案件有關的事項日期"

#: .\trackersite\tracker\models.py:251 .\trackersite\tracker\models.py:412
#: .\trackersite\tracker\templates\feeds\ticket_description.html:3
msgid "requested by"
msgstr "請求出自"

#: .\trackersite\tracker\models.py:252
msgid "User who created/requested for this ticket"
msgstr "建立/請求此案件的使用者"

#: .\trackersite\tracker\models.py:254
msgid "requested by (text)"
msgstr "請求出自（文字）"

#: .\trackersite\tracker\models.py:255
msgid "Text description of who requested for this ticket, in case user is not filled in"
msgstr "在使用者未填寫時，有關請求此案件的人之文字描述"

#: .\trackersite\tracker\models.py:256 .\trackersite\tracker\models.py:713
#: .\trackersite\tracker\models.py:785 .\trackersite\tracker\models.py:963
#: .\trackersite\tracker\views.py:766
msgid "name"
msgstr "名稱"

#: .\trackersite\tracker\models.py:256
msgid "Name for the ticket"
msgstr "案件名稱"

#: .\trackersite\tracker\models.py:257 .\trackersite\tracker\models.py:718
#: .\trackersite\tracker\views.py:537
msgid "topic"
msgstr "主題"

#: .\trackersite\tracker\models.py:258
msgid "Project topic this ticket belongs to"
msgstr "此案件所屬的專案主題"

#: .\trackersite\tracker\models.py:259
msgid "subtopic"
msgstr "副主題"

#: .\trackersite\tracker\models.py:260
msgid "Subtopic this ticket belongs to (if you don't know, leave this empty)"
msgstr "此案件所屬的副主題（若您不清楚可留空）"

#: .\trackersite\tracker\models.py:262
msgid "rating percentage"
msgstr "評級百分比"

#: .\trackersite\tracker\models.py:263
msgid "Rating percentage set by topic administrator"
msgstr "由主題管理員設定的分級百分比"

#: .\trackersite\tracker\models.py:264
msgid "report mandatory"
msgstr "需要回報"

#: .\trackersite\tracker\models.py:264
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:73
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:75
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:15
msgid "Is report mandatory?"
msgstr "有需要回報嗎？"

#: .\trackersite\tracker\models.py:265
msgid "report url"
msgstr "回報 url"

#: .\trackersite\tracker\models.py:266
msgid "URL to your report, if you want to report something (or if your report is mandatory per topic administrator)."
msgstr "您回報用的 URL，若您想要回報一些問題（或者是您的回報對各主題管理員有所需要）。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:267
msgid "event url"
msgstr "事項 url"

#: .\trackersite\tracker\models.py:268
msgid "Link to a public page describing the event, if it exist"
msgstr "連結至描述事項的公開頁面，若有存在的話"

#: .\trackersite\tracker\models.py:269 .\trackersite\tracker\models.py:714
#: .\trackersite\tracker\models.py:798 .\trackersite\tracker\models.py:890
#: .\trackersite\tracker\models.py:947 .\trackersite\tracker\models.py:1108
#: .\trackersite\tracker\models.py:1134 .\trackersite\tracker\models.py:1293
#: .\trackersite\tracker\views.py:767
msgid "description"
msgstr "說明"

#: .\trackersite\tracker\models.py:270
msgid "Space for further notes. If you're entering a trip tell us where did you go and what you did there. You can link to another tickets by adding #ticketid in your description. You may use a limited subset of HTML."
msgstr "用於進一步說明的空間。若您輸入了旅行，請告訴我們您去了哪裡且做了什麼。您可以透過在您的描述裡添加 #ticketid 來連結至其它案件。您可以使用有限的 HTML 子集。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:271
msgid "supervisor notes"
msgstr "督導記錄"

#: .\trackersite\tracker\models.py:272
msgid "This space is for notes of project supervisors and accounting staff."
msgstr "此為專案督導記錄以及會計人員利用的空間。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:273
msgid "deposit"
msgstr "存款"

#: .\trackersite\tracker\models.py:276
msgid "If you are requesting a financial deposit, please fill here its amount. Maximum amount is sum of preexpeditures. If you aren't requesting a deposit, fill here 0."
msgstr "若您請求財務存款，請在此填寫金額。金額最多為預先支出的總和。若您沒有要請求存款，請填 0。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:278
msgid "payment status"
msgstr "支付狀態"

#: .\trackersite\tracker\models.py:279
msgid "imported"
msgstr "已匯入"

#: .\trackersite\tracker\models.py:280
msgid "Was this ticket imported from older Tracker version?"
msgstr "此案件是從較舊的 Tracker 版本所匯入嗎？"

#: .\trackersite\tracker\models.py:281
msgid "enable comments"
msgstr "啟用註釋"

#: .\trackersite\tracker\models.py:282
msgid "Can users comment on this ticket?"
msgstr "使用者可以在此案件上做出註釋嗎？"

#: .\trackersite\tracker\models.py:283
msgid "Did you travel by car?"
msgstr "您是開車旅行的嗎？"

#: .\trackersite\tracker\models.py:284
msgid "Do you request reimbursement of car-type travel expense?"
msgstr "您是否請求車類旅行費用的補貼？"

#: .\trackersite\tracker\models.py:285
msgid "Is this ticket completed?"
msgstr "此案件已完成？"

#: .\trackersite\tracker\models.py:369
msgid "historical"
msgstr "歷史"

#: .\trackersite\tracker\models.py:378
msgid "waiting for content rating"
msgstr "等待內容評級"

#: .\trackersite\tracker\models.py:381
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:49
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:50
msgid "complete"
msgstr "完成"

#: .\trackersite\tracker\models.py:383
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:46
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:47
msgid "waiting for filing of documents"
msgstr "等待文件歸檔"

#: .\trackersite\tracker\models.py:385
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:43
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:44
msgid "waiting for document submission"
msgstr "等待收件"

#: .\trackersite\tracker\models.py:388 .\trackersite\tracker\models.py:395
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:40
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:41
msgid "waiting for approval"
msgstr "等待批准"

#: .\trackersite\tracker\models.py:390
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:37
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:38
msgid "waiting for submitting"
msgstr "等待提交"

#: .\trackersite\tracker\models.py:393
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:34
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:35
msgid "waiting for preapproval"
msgstr "等待預先批准"

#: .\trackersite\tracker\models.py:397
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:31
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:32
msgid "draft"
msgstr "草案"

#: .\trackersite\tracker\models.py:400
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:30
msgid "state"
msgstr "狀態"

#: .\trackersite\tracker\models.py:424
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_user_list.html:26
msgid "E-mail"
msgstr "電子郵件"

#: .\trackersite\tracker\models.py:425 .\trackersite\tracker\models.py:1233
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_user_list.html:31
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_user_list.html:34
msgid "Other contact"
msgstr "其他聯絡人"

#: .\trackersite\tracker\models.py:429
msgid "no tracker account listed"
msgstr "沒有列出 Tracker 帳號"

#: .\trackersite\tracker\models.py:431
msgid "Requester details"
msgstr "請求者詳情"

#: .\trackersite\tracker\models.py:638
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:28
msgid "Ticket"
msgstr "案件"

#: .\trackersite\tracker\models.py:639
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:19
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:25
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_table.html:6
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:19
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\subtopic_detail.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:37
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_finance.html:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_detail.html:22
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_list.html:13
msgid "Tickets"
msgstr "案件"

#: .\trackersite\tracker\models.py:715 .\trackersite\tracker\models.py:717
msgid "Description shown to users who enter tickets for this subtopic"
msgstr "描述會對向此副主題輸入案件的使用者顯示出"

#: .\trackersite\tracker\models.py:716 .\trackersite\tracker\models.py:800
msgid "form description"
msgstr "表單說明"

#: .\trackersite\tracker\models.py:719
msgid "Topic where this subtopic belongs"
msgstr "此副主題所屬的主題"

#: .\trackersite\tracker\models.py:778
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:24
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:13
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:16
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:31
msgid "Subtopic"
msgstr "副主題"

#: .\trackersite\tracker\models.py:779
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:28
msgid "Subtopics"
msgstr "副主題"

#: .\trackersite\tracker\models.py:786 .\trackersite\tracker\views.py:566
msgid "grant"
msgstr "授予"

#: .\trackersite\tracker\models.py:787
msgid "Grant project where this topic belongs"
msgstr "授予此主題所屬的專案"

#: .\trackersite\tracker\models.py:788
msgid "open for tickets"
msgstr "對案件開放"

#: .\trackersite\tracker\models.py:789
msgid "Is this topic open for ticket submissions from users?"
msgstr "此主題對使用者提交的案件開放嗎？"

#: .\trackersite\tracker\models.py:790
msgid "ticket media"
msgstr "案件媒體"

#: .\trackersite\tracker\models.py:791
msgid "Does this topic track ticket media items?"
msgstr "此主題追蹤案件媒體項目嗎？"

#: .\trackersite\tracker\models.py:792
msgid "ticket expenses"
msgstr "案件費用"

#: .\trackersite\tracker\models.py:793
msgid "Does this topic track ticket expenses?"
msgstr "此主題追蹤案件費用嗎？"

#: .\trackersite\tracker\models.py:794
msgid "ticket preexpenses"
msgstr "案件預先費用"

#: .\trackersite\tracker\models.py:795
msgid "Does this topic track preexpenses?"
msgstr "此主題追蹤預先費用嗎？"

#: .\trackersite\tracker\models.py:796
msgid "require statutory declaration"
msgstr "請求法定聲明"

#: .\trackersite\tracker\models.py:797
msgid "Does this topic require statutory declaration for car travelling?"
msgstr "此主題是否需要汽車旅行方面的法定聲明？"

#: .\trackersite\tracker\models.py:799 .\trackersite\tracker\models.py:891
msgid "Detailed description; HTML is allowed for now, line breaks are auto-parsed"
msgstr "詳情描述，現可允許使用 HTML，並會自動解析換行符號"

#: .\trackersite\tracker\models.py:801
msgid "Description shown to users who enter tickets for this topic"
msgstr "描述會對向此主題輸入案件的使用者顯示出"

#: .\trackersite\tracker\models.py:802
msgid "topic administrator"
msgstr "主題管理員"

#: .\trackersite\tracker\models.py:803
msgid "Selected users will have administration access to this topic."
msgstr "所選使用者將會有此主題管理權限。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:877
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:11
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:23
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:30
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_content_acks_per_user.html:14
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_finance.html:11
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:5
msgid "Topic"
msgstr "主題"

#: .\trackersite\tracker\models.py:878
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:61
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:212
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:26
msgid "Topics"
msgstr "主題"

#: .\trackersite\tracker\models.py:887
msgid "full name"
msgstr "全名"

#: .\trackersite\tracker\models.py:887
msgid "Full name for headlines and such"
msgstr "用於標題之類的全名"

#: .\trackersite\tracker\models.py:888
msgid "short name"
msgstr "簡稱"

#: .\trackersite\tracker\models.py:888
msgid "Shorter name for use in tables"
msgstr "用於表格的簡短名稱"

#: .\trackersite\tracker\models.py:889
msgid "slug"
msgstr "slug"

#: .\trackersite\tracker\models.py:889
msgid "Shortcut for usage in URLs"
msgstr "用於在 URL 裡使用的捷徑"

#: .\trackersite\tracker\models.py:931
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_table.html:5
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:22
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:14
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:29
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_content_acks_per_user.html:13
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_finance.html:10
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:6
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:15
msgid "Grant"
msgstr "授予"

#: .\trackersite\tracker\models.py:932
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:141
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:34
msgid "Grants"
msgstr "授予"

#: .\trackersite\tracker\models.py:945 .\trackersite\tracker\models.py:961
#: .\trackersite\tracker\models.py:1106 .\trackersite\tracker\models.py:1132
#: .\trackersite\tracker\views.py:492
msgid "ticket"
msgstr "案件"

#: .\trackersite\tracker\models.py:946 .\trackersite\tracker\models.py:962
msgid "Ticket this media info belongs to"
msgstr "此媒體資訊所屬的案件"

#: .\trackersite\tracker\models.py:947
msgid "Item description to show"
msgstr "要顯示的項目描述"

#: .\trackersite\tracker\models.py:948 .\trackersite\tracker\models.py:966
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: .\trackersite\tracker\models.py:948
msgid "Link to media files"
msgstr "連結至媒體檔案"

#: .\trackersite\tracker\models.py:949
msgid "count"
msgstr "總數"

#: .\trackersite\tracker\models.py:949
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:45
msgid "Number of files"
msgstr "檔案號碼"

#: .\trackersite\tracker\models.py:955 .\trackersite\tracker\models.py:956
#: .\trackersite\tracker\models.py:1094 .\trackersite\tracker\models.py:1095
msgid "Ticket media"
msgstr "案件媒體"

#: .\trackersite\tracker\models.py:964
msgid "width"
msgstr "寬度"

#: .\trackersite\tracker\models.py:965
msgid "height"
msgstr "高度"

#: .\trackersite\tracker\models.py:967
msgid "cannonical title"
msgstr "標準標題"

#: .\trackersite\tracker\models.py:968
msgid "categories"
msgstr "分類"

#: .\trackersite\tracker\models.py:969
msgid "usages"
msgstr "使用"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1107
msgid "Ticket this expediture belongs to"
msgstr "此支出所屬的案件"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1108
msgid "Description of this expediture"
msgstr "此支出的描述"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1109 .\trackersite\tracker\models.py:1135
#: .\trackersite\tracker\models.py:1291
msgid "amount"
msgstr "金額"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1110
msgid "Expediture amount in"
msgstr "支出金額於"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1111 .\trackersite\tracker\models.py:1294
msgid "accounting info"
msgstr "帳號資訊"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1112
msgid "Accounting info, this is editable only through admin field"
msgstr "帳號資訊僅可透過管理欄位編輯"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1114 .\trackersite\tracker\models.py:1137
msgid "wage"
msgstr "報酬"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1117 .\trackersite\tracker\models.py:1140
#, python-format
msgid "%(description)s (%(amount)s %(currency)s)"
msgstr "%(description)s (%(amount)s %(currency)s)"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1126
msgid "Ticket expediture"
msgstr "案件支出"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1127
msgid "Ticket expeditures"
msgstr "案件支出"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1133
msgid "Ticket this preexpediture belongs to"
msgstr "此預先支出所屬的案件"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1134
msgid "Description of this preexpediture"
msgstr "此預先支出的描述"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1136
msgid "Preexpediture amount in"
msgstr "預先支出金額於"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1144
msgid "Ticket preexpediture"
msgstr "案件預先支出"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1145
msgid "Ticket preexpeditures"
msgstr "案件預先支出"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1149
msgid "uploader"
msgstr "上傳者"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1159 .\trackersite\tracker\views.py:766
msgid "We need a sane file name, such as my-invoice123.jpg"
msgstr "我們需要明確的檔案名稱，例如 my-invoice123.jpg"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1200
msgid "Ignored acks"
msgstr "已忽略的確認"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1201
msgid "Muted notifications"
msgstr "關閉通知"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1202
msgid "Email language"
msgstr "電子郵件語言"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1204
msgid "Display items"
msgstr "顯示項目"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1205
msgid "How many items should we display in tables at once"
msgstr "在表格上一次應顯示出多少個項目"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1224
msgid "Tracker user preference"
msgstr "Tracker 使用者偏好設定"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1225
msgid "Tracker user preferences"
msgstr "Tracker 使用者偏好設定"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1230
msgid "Username on mediawiki"
msgstr "在 mediawiki 的使用者名稱"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1231
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_user_list.html:30
msgid "Bank account"
msgstr "銀行帳戶"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1232
msgid "Bank account information for money transfers"
msgstr "用於匯款的銀行帳戶資訊"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1234
msgid "Other contact such as wiki account; can be useful in case of topic administrators need to clarify some information"
msgstr "其它像是 wiki 帳號的聯絡方式，在主題管理員需澄清一些信息時會很有用。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1235
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_user_list.html:32
msgid "Other identification"
msgstr "其它辨識"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1236
msgid "Address, or other identification information, so we know who are we sending money to"
msgstr "地址或是其它的辨識資訊，以讓我們了解我們是寄送金錢給誰"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1267
msgid "Tracker profile"
msgstr "Tracker 個人檔案"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1268
msgid "Tracker profiles"
msgstr "Tracker 個人檔案"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1286
msgid "date"
msgstr "日期"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1287 .\trackersite\tracker\models.py:1311
msgid "other party"
msgstr "其他方"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1288
msgid "The other party; user who sent or received the payment"
msgstr "其他方，發送或收到支付的使用者"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1289
msgid "other party (text)"
msgstr "其他方（文字）"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1290
msgid "The other party; this text is used when user is not selected"
msgstr "其他方，當未選擇使用者時使用此文字"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1292
msgid "Payment amount; Positive value means transaction to the user, negative is a transaction from the user"
msgstr "支付金額，正數代表給使用者的交易；負數代表來自於使用者的交易"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1293
msgid "Description of this transaction"
msgstr "此交易的描述"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1294
#: .\trackersite\tracker\templates\feeds\transaction_description.html:6
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:19
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:64
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:34
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_detail.html:22
#: .\trackersite\tracker\views.py:1688
msgid "Accounting info"
msgstr "帳號資訊"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1295
msgid "related tickets"
msgstr "相關案件"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1296
msgid "Tickets this trackaction is related to"
msgstr "此追蹤操作所相關的案件"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1335
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1336
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:18
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:30
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_detail.html:19
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1362
msgid "comment"
msgstr "註釋"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1486
#, python-format
msgid "Comment <tt>%(comment)s</tt> was added to ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a> by user <tt>%(user)s</tt>"
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已對案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>添加註釋<tt>%(comment)s</tt>"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1517
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> created ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a> in topic <tt>%(topic)s</tt>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已在主題<tt>%(topic)s</tt>建立案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1533
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> changed supervisor notes of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已更改案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>的督導記錄。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1553
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> changed description of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已更改案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>的描述。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1556
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> changed name of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已更改案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>的名稱。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1559
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> changed link to report of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已更改案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>的回報連結。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1563
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> changed requested deposit of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已更改案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>的請求存款。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1573
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> changed \"Is report mandatory?\" field of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已更改案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>的「有需要回報嗎？」欄位。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1585
#, python-format
msgid "Ticket \"%(ticket)s\" was deleted by user %(user)s"
msgstr "案件「%(ticket)s」已被使用者%(user)s給刪除"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1602
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> added ack <tt>%(ack_type)s</tt> to ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已對案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>添加確認<tt>%(ack_type)s</tt>。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1616
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> removed ack <tt>%(ack_type)s</tt> from ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>"
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已從案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>移除確認<tt>%(ack_type)s</tt>。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1647
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> added planned expeditures <tt>%(expeditures)s</tt> to ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已對案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>添加計劃支出<tt>%(expeditures)s</tt>。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1669
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> set planned expediture <tt>%(expeditures)s</tt> of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a> as wage."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已對案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>計劃支出<tt>%(expeditures)s</tt>設定為報酬。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1672
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> set planned expediture <tt>%(expeditures)s</tt> of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a> as not wage."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已對案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>計劃支出<tt>%(expeditures)s</tt>設定為非報酬。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1675
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> changed planned expediture from <tt>%(old_expediture)s</tt> to <tt>%(expeditures)s</tt> of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已對案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>更改計劃支出從<tt>%(old_expediture)s</tt>成為<tt>%(expeditures)s</tt>。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1692
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> removed planned expediture <tt>%(expediture)s</tt> from ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已從案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>移除計劃支出<tt>%(expediture)s</tt>。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1713
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> added real expeditures <tt>%(expeditures)s</tt> to ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已對案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>添加實際支出<tt>%(expeditures)s</tt>。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1736
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> set real expediture <tt>%(expeditures)s</tt> of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a> as paid."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已對案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>實際支出<tt>%(expeditures)s</tt>設定為已付款。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1739
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> set real expediture <tt>%(expeditures)s</tt> of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a> as not paid."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已對案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>實際支出<tt>%(expeditures)s</tt>設定為未付款。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1744
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> set real expediture <tt>%(expeditures)s</tt> of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a> as wage."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已對案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>實際支出<tt>%(expeditures)s</tt>設定為報酬。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1747
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> set real expediture <tt>%(expeditures)s</tt> of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a> as not wage."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已對案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>實際支出<tt>%(expeditures)s</tt>設定為非報酬。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1754
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> changed real expediture from <tt>%(old_expediture)s</tt> to <tt>%(expeditures)s</tt> of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已對案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>更改實際支出從<tt>%(old_expediture)s</tt>成為<tt>%(expeditures)s</tt>。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1771
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> removed real expeditures <tt>%(expeditures)s</tt> from ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已從案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>移除實際支出<tt>%(expeditures)s</tt>。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1785
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> added media to ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已添加媒體給案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1788
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> changed media of ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已更改案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>的媒體。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1802
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> removed media from ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>."
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已從案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>移除媒體。"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1815 .\trackersite\tracker\models.py:1832
msgid "no description"
msgstr "沒有描述"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1818
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> added document <tt>%(document_filename)s (%(document_description)s)</tt> to ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>"
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已對案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>添加文件<tt>%(document_filename)s (%(document_description)s)</tt>"

#: .\trackersite\tracker\models.py:1835
#, python-format
msgid "User <tt>%(user)s</tt> removed document <tt>%(document_filename)s (%(document_description)s)</tt> from ticket <a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>"
msgstr "使用者<tt>%(user)s</tt>已移除來自案件<a href=\"%(ticket_url)s\">%(ticket)s</a>的文件<tt>%(document_filename)s (%(document_description)s)</tt>"

#: .\trackersite\tracker\templates\admin\tracker\ticket\ack_line.html:1
msgid "REMOVE"
msgstr "移除"

#: .\trackersite\tracker\templates\admin\tracker\ticket\ack_line.html:1
msgid "Really remove?"
msgstr "確定移除？"

#: .\trackersite\tracker\templates\admin\tracker\ticket\ack_line.html:1
msgid "YES"
msgstr "是"

#: .\trackersite\tracker\templates\admin\tracker\ticket\ack_norating_error.html:2
msgid "You must fill rating percentage before you will be able to accept the ticket."
msgstr "在您接受能夠案件之前，您必須填寫評級百分比。"

#: .\trackersite\tracker\templates\admin\tracker\ticket\ack_noreport_error.html:2
msgid "You cannot accept ticket when a report is mandatory and no report was given"
msgstr "當回報為必需且沒有提供回報時，您無法接受案件"

#: .\trackersite\tracker\templates\admin\tracker\ticket\add_ack.html:3
msgid "add new ack"
msgstr "添加新的確認"

#: .\trackersite\tracker\templates\admin\tracker\ticket\change_form.html:11
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:7
#: .\trackersite\tracker\views.py:1686 .\trackersite\tracker\views.py:1695
#: .\trackersite\tracker\views.py:1705
msgid "Ticket ID"
msgstr "案件 ID"

#: .\trackersite\tracker\templates\admin\tracker\ticket\change_form.html:14
msgid "Approvals"
msgstr "批准"

#: .\trackersite\tracker\templates\admin\tracker\ticket\change_form.html:18
msgid "ADD ACK"
msgstr "添加確認"

#: .\trackersite\tracker\templates\admin\tracker\ticket\change_form.html:34
msgid "Ticket documents"
msgstr "案件文件"

#: .\trackersite\tracker\templates\admin\tracker\ticket\change_form.html:37
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket.html:10
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:19
msgid "edit ticket documents"
msgstr "編輯案件文件"

#: .\trackersite\tracker\templates\admin\tracker\ticket\change_form.html:44
msgid "There are no documents uploaded for this ticket."
msgstr "此案件沒有文件上傳。"

#: .\trackersite\tracker\templates\admin\tracker\ticket\change_form.html:47
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:64
#, python-format
msgid "There is 1 document uploaded."
msgid_plural "There are %(counter)s documents uploaded."
msgstr[0] "已上傳 1 個文件。"

#: .\trackersite\tracker\templates\feeds\ticket_description.html:2
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: .\trackersite\tracker\templates\feeds\transaction_description.html:2
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:19
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:34
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_detail.html:22
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: .\trackersite\tracker\templates\feeds\transaction_description.html:3
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:19
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:34
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_list.html:13
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: .\trackersite\tracker\templates\feeds\transaction_description.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:19
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:153
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:183
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:49
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:64
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:34
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_detail.html:22
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: .\trackersite\tracker\templates\feeds\transaction_description.html:5
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:19
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:30
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:34
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_detail.html:22
#: .\trackersite\tracker\views.py:1667 .\trackersite\tracker\views.py:1672
#: .\trackersite\tracker\views.py:1677 .\trackersite\tracker\views.py:1686
#: .\trackersite\tracker\views.py:1695
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:4
msgid "List of new tickets"
msgstr "新案件清單"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:13
msgid "List of deleted tickets"
msgstr "已刪除案件清單"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:22
msgid "The state of a watched ticket was changed"
msgstr "監視案件的狀態已更改"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:31
msgid "Supervisor notes on a watched ticket were changed"
msgstr "在所更改監視案件上的督導記錄"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:40
msgid "Changes were made to a watched ticket"
msgstr "已對監視案件做出更改"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:49
msgid "The preexpenditures of a watched ticket were changed"
msgstr "監視案件的預先支出已更改"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:58
msgid "The expenditures of a watched ticket were changed"
msgstr "監視案件的支出已更改"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:67
msgid "Medias of a watched ticket"
msgstr "監視案件的媒體"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:76
msgid "Documents of a watched ticket were changed"
msgstr "監視案件的文件已更改"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:85
msgid "A comment was added to a watched ticket"
msgstr "註釋已添加至監視案件"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:94
msgid "List of tickets pending preapproval"
msgstr "待預先批准的案件清單"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:95
#, python-format
msgid "These tickets may be ready for preapproval. Before you preapprove them, always check that they comply with our <a href=\"%(TRACKER_FINANCIAL_POLICY)s\">financial policy</a>."
msgstr "這些案件已準備好預先批准。在您預先批准之前，請遵循我們的<a href=\"%(TRACKER_FINANCIAL_POLICY)s\">財務方針</a>來檢查。"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:104
msgid "List of tickets pending approval"
msgstr "待批准的案件清單"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:105
#, python-format
msgid "These tickets may be ready for approval. Before you approve them, always check that they comply with our <a href=\"%(TRACKER_FINANCIAL_POLICY)s\">financial policy</a>."
msgstr "這些案件已準備好批准。在您批准之前，請遵循我們的<a href=\"%(TRACKER_FINANCIAL_POLICY)s\">財務方針</a>來檢查。"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_html.html:114
msgid "Tracker notifications"
msgstr "Tracker 通知"

#: .\trackersite\tracker\templates\notification\notification_subject.txt:1
msgid "List of changes of watched tickets"
msgstr "監視案件更改清單"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_index_override.html:10
#, python-format
msgid "Models available in the %(name)s application."
msgstr "在%(name)s應用程式裡的模組可用。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_index_override.html:11
#, python-format
msgid "%(name)s"
msgstr "%(name)s"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_index_override.html:21
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_add.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_add.html:8
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_index_override.html:27
msgid "Change"
msgstr "更改"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_index_override.html:39
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_list.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_list.html:8
msgid "User list"
msgstr "使用者清單"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_index_override.html:40
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_user_list.html:16
msgid "Tracker users"
msgstr "Tracker 使用者"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_index_override.html:45
msgid "You don't have permission to edit anything."
msgstr "您沒有權限來編輯任何內容。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_user_list.html:8
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:67
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:274
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:60
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_user_list.html:13
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_user_list.html:25
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_details_change.html:12
#: .\trackersite\tracker\views.py:1700
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_user_list.html:28
#: .\trackersite\tracker\views.py:1700
msgid "First name"
msgstr "名"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\admin_user_list.html:29
#: .\trackersite\tracker\views.py:1700
msgid "Last name"
msgstr "姓"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:8
#, python-format
msgid "Cluster %(cid)s"
msgstr "群%(cid)s"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket_docs.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\create_ticket.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\ticket_list.html:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\topic_list.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_detail.html:9
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_list.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:11
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\subtopic_detail.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:8
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:8
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_add.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_confirm_delete.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_content_acks_per_user.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:14
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_finance.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:11
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\upload_ticket_doc.html:24
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate.html:8
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_detail.html:8
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_details_change.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_list.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\watch.html:8
msgid "index"
msgstr "索引"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\ticket_list.html:12
msgid "transactions"
msgstr "交易"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:10
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:31
msgid "Payment status"
msgstr "支付狀態"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:14
msgid "Total tickets"
msgstr "案件總計"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\cluster_detail.html:26
msgid "Total transactions"
msgstr "總交易"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\connect_account.html:4
msgid "Connected account required"
msgstr "需要已連接的帳號"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\connect_account.html:7
msgid "Permission denied"
msgstr "權限不足"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\connect_account.html:8
msgid "You need to connect Tracker account with your Wikimedia account. To do so, click on the button below."
msgstr "您需要將 Tracker 帳號與您的維基媒體帳號相連。請點擊下方按鈕來進行。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\connect_account.html:9
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:85
msgid "Link Wikimedia account"
msgstr "連結維基媒體帳號"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:7
msgid "Overview of"
msgstr "概要關於"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:8
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\ticket_detail.html:9
msgid "Generated on"
msgstr "產生於"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:11
msgid "Unpaid"
msgstr "尚未付款"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:11
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:207
msgid "Paid"
msgstr "付款"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:11
msgid "Overpaid"
msgstr "溢付"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:17
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_table.html:34
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:38
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_list.html:27
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:28
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:21
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:13
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:28
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:28
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:23
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:28
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:28
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\index.html:36
msgid "There are no tickets in this topic."
msgstr "此主題沒有案件"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\ticket_detail.html:13
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:50
msgid "Documents"
msgstr "文件"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\dumpaccounts\ticket_detail.html:19
msgid "There aren't any documents here."
msgstr "沒有任何文件。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket.html:8
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket.html:10
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:17
msgid "copy preexpeditures to expeditures"
msgstr "複製預先支出到支出"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket.html:14
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket_docs.html:16
msgid "save"
msgstr "儲存"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket_docs.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket_docs.html:8
msgid "Edit documents"
msgstr "編輯文件"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket_docs.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\upload_ticket_doc.html:24
msgid "edit"
msgstr "編輯"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket_docs.html:10
msgid "upload new document"
msgstr "上傳新文件"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket_docs.html:14
msgid "document"
msgstr "文件"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\edit_ticket_docs.html:17
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_form.html:27
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\upload_ticket_doc.html:35
#, python-format
msgid "Fields marked with %(mark)s are required."
msgstr "標有%(mark)s的欄位為必需。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\ticket_list.html:35
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:42
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:18
msgid "Only filters with at least one checked checkbox are applied. You can either check all checkboxes or none of them, it's the same."
msgstr "僅會套用至少有勾選一個方框的篩選。您也可以勾選全部方框或全不勾選，效果會是相同的。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:59
msgid "custom"
msgstr "自定義"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:78
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:149
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:26
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:47
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_form.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:19
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:33
msgid "Preexpeditures"
msgstr "預先支出"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:82
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:102
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:122
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:157
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:187
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:226
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:255
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:282
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:301
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:320
msgid "Larger or equal"
msgstr "大於或等於"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:90
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:110
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:130
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:165
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:195
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:234
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:263
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:290
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:309
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:328
msgid "Smaller or equal"
msgstr "小於或等於"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:98
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:179
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:27
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:62
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_form.html:20
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:20
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:34
msgid "Expeditures"
msgstr "支出"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:118
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:28
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:72
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:21
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:35
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_list.html:13
msgid "Accepted expeditures"
msgstr "已接受的預先支出"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:145
msgid "You can't filter grants by any fields"
msgstr "您不能透過任何欄位來篩選授予"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:174
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:204
msgid "Wage"
msgstr "報酬"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:216
msgid "Supervisors"
msgstr "督導"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:222
msgid "Number of tickets"
msgstr "案件號碼"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:242
msgid "Number of tickets in certain payment state"
msgstr "在目前支付狀態的案件號碼"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:245
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:278
msgid "Number of tickets created"
msgstr "案件號碼已建立"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:297
msgid "Amount of accepted expeditures"
msgstr "已接受的預先支出之金額"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:316
msgid "Amount of paid expeditures"
msgstr "已付款支出之金額"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:338
msgid "normal"
msgstr "一般"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:343
msgid "staff"
msgstr "成員"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\export.html:348
msgid "superuser"
msgstr "超級使用者"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\create_ticket.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\create_ticket.html:8
msgid "Create ticket"
msgstr "建立案件"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\create_ticket.html:13
msgid "You'll be able to edit everything you've filled in even after submitting the form."
msgstr "即使在提交表單之後，您仍可以編輯您所填寫的內容。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\ticket_list.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\ticket_list.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:3
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:15
msgid "Ticket list"
msgstr "案件清單"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\ticket_list.html:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\subtopic_detail.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_content_acks_per_user.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:14
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_finance.html:7
msgid "topics"
msgstr "主題"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\ticket_list.html:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:12
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_detail.html:8
msgid "users"
msgstr "使用者"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\ticket_list.html:13
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\ticket_list.html:32
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:13
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_detail.html:9
msgid "Create new ticket"
msgstr "建立新案件"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\ticket_list.html:22
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_detail.html:15
msgid "No tickets available."
msgstr "沒有案件可用。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\ticket_list.html:33
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:39
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\topic_list.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\topic_list.html:8
msgid "Topic list"
msgstr "主題清單"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\topic_list.html:13
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_list.html:12
msgid "Topics closed for new tickets"
msgstr "主題對新案件已關閉"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\topic_list.html:18
msgid "topic finance"
msgstr "主題資金"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\generic\topic_list.html:19
msgid "topic ack overview"
msgstr "主題確認概要"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_detail.html:9
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:12
msgid "grants"
msgstr "授予"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_detail.html:11
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:21
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:25
msgid "watch settings"
msgstr "監視設定"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_list.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_list.html:8
msgid "Grant list"
msgstr "授予清單"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_table.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:8
msgid "Paid wages"
msgstr "已付報酬"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_table.html:8
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:9
msgid "Paid together"
msgstr "一起付款"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_table.html:9
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:10
msgid "Tickets per payment status"
msgstr "案件各支付狀態"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_table.html:11
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:13
msgid "no payment required"
msgstr "無須支付"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\grant_table.html:49
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:53
msgid "No topics available."
msgstr "沒有可用的主題。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:10
#, python-format
msgid " Be warned that you need permission to import more than %(MAX_NUMBER_OF_ROWS_ON_IMPORT)s rows. If you'll submit a file CSV with more than %(MAX_NUMBER_OF_ROWS_ON_IMPORT)s rows, only the first %(MAX_NUMBER_OF_ROWS_ON_IMPORT)s will be processed. If you really need to import more than %(MAX_NUMBER_OF_ROWS_ON_IMPORT)s of objects, please contact the systemadmin."
msgstr "請注意，您需要權限才能匯入超過 %(MAX_NUMBER_OF_ROWS_ON_IMPORT)s 列。若您提交一個超過 %(MAX_NUMBER_OF_ROWS_ON_IMPORT)s 列的 CSV 檔案，僅會處理前 %(MAX_NUMBER_OF_ROWS_ON_IMPORT)s 個列。若您確定有需要匯入超過 %(MAX_NUMBER_OF_ROWS_ON_IMPORT)s 列的對象，請聯絡系統管理員。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:14
msgid "What kind of objects are you importing?"
msgstr "您所要匯入的對象種類是？"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:19
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:26
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:34
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:41
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:47
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:53
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:60
msgid "example file"
msgstr "範例檔案"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:41
msgid "Preexpenses"
msgstr "預先費用"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:47
msgid "Expenses"
msgstr "費用"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\import.html:53
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:21
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:10
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:13
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:28
msgid "Event date"
msgstr "事項日期"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:21
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:13
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:28
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:25
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:11
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:17
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:32
msgid "Requested by"
msgstr "請求出自"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:29
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:73
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:22
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:36
msgid "Paid expeditures"
msgstr "已付支出"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:30
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:14
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:37
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\index.html:31
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:9
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:24
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:38
msgid "Last changed"
msgstr "最後修改"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\paginator.html:4
msgid "previous"
msgstr "上一頁"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\paginator.html:8
msgid "next"
msgstr "下一頁"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:14
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:18
msgid "Mute notifications"
msgstr "關閉通知"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:38
msgid "Ignore ack types"
msgstr "忽略確認類型"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:51
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:59
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_form.html:25
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_details_change.html:21
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\watch.html:32
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:62
msgid "Wikimedia account"
msgstr "維基媒體帳號"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:66
msgid "Your account is connected to Wikimedia account"
msgstr "您的帳號被連接至維基媒體帳號"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:76
msgid "Disconnect Wikimedia account"
msgstr "取消連接維基媒體帳號"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:80
msgid "In order to disconnect your Wikimedia account, you first need to"
msgstr "要取消連接維基媒體帳號，您首先需要"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:80
msgid "set a password."
msgstr "設定密碼。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:88
msgid "Account actions"
msgstr "帳號操作"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\preferences.html:90
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate.html:11
msgid "Deactivate account"
msgstr "停用帳號"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\sign_ticket.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\sign_ticket.html:7
msgid "Add statutory declaration to"
msgstr "添加法定聲明至"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\sign_ticket.html:13
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_add.html:21
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_confirm_delete.html:16
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\subtopic_detail.html:10
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:19
msgid "add ticket"
msgstr "添加案件"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\subtopic_detail.html:16
msgid "Total for this subtopic"
msgstr "此副主題總計"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\tabular_formset.html:12
msgid "delete"
msgstr "刪除"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\tabular_formset.html:21
msgid "Delete the item"
msgstr "刪除項目"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\tabular_formset.html:91
#, python-format
msgid "Add another %(formset_item_name)s"
msgstr "添加別的%(formset_item_name)s"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\tabular_formset.html:94
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_confirm_delete.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_confirm_delete.html:8
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:8
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:52
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:67
msgid "Created"
msgstr "已建立"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:10
msgid "unset"
msgstr "未設定"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:52
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:15
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:52
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:16
msgid "Report URL"
msgstr "回報 URL"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:16
msgid "No report filled"
msgstr "沒有填寫回報"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:18
msgid "Deposit"
msgstr "存款"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:19
msgid "Event URL"
msgstr "事項 URL"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:20
msgid "Rating percentage"
msgstr "評級百分比"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:22
msgid "remove"
msgstr "移除"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:25
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:33
msgid "Supervisor notes"
msgstr "督導記錄"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:36
msgid "Media (old)"
msgstr "媒體（舊）"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:37
msgid "Number of objects"
msgstr "對象號碼"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:38
msgid "Number of media files"
msgstr "媒體檔案數量"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:49
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:64
msgid "Item"
msgstr "項目"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:49
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:64
msgid "Wage?"
msgstr "報酬？"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:56
msgid "Total preexpeditures"
msgstr "總預先支出"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:64
msgid "Paid?"
msgstr "已付款？"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:67
msgid "Yes,No"
msgstr "是、否"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_common_detail.html:71
msgid "Total expeditures"
msgstr "總支出"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:16
msgid "edit ticket"
msgstr "編輯案件"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:18
msgid "edit in admin"
msgstr "在管理編輯"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:20
msgid "duplicate"
msgstr "重複"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:22
msgid "add yourself as a driver"
msgstr "將您自己添加為駕駛者"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:23
msgid "show media"
msgstr "顯示媒體"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:24
msgid "manage media"
msgstr "管理媒體"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:31
#, python-format
msgid "part of <a href=\"%(c_link)s\">cluster %(c_id)s</a>: total tickets %(total_tickets)s&nbsp;%(cr)s, total transactions %(total_transactions)s&nbsp;%(cr)s"
msgstr "<a href=\"%(c_link)s\">群%(c_id)s</a>的部份：案件總計 %(total_tickets)s&nbsp;%(cr)s，交易總計 %(total_transactions)s&nbsp;%(cr)s"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:41
msgid "Associated transactions total"
msgstr "關聯交易總計"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:65
msgid "As you are not an administrator, you can see only documents you uploaded below."
msgstr "因您不是管理員，以下您僅能查看由您所上傳的文件。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:79
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:83
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:43
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:46
msgid "Comments"
msgstr "註釋"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:84
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:47
msgid "There are no comments yet."
msgstr "目前尚未有註釋。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:91
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_detail.html:93
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:52
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:54
msgid "Add comment"
msgstr "添加評論"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_form.html:15
msgid "preexpediture"
msgstr "預先支出"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_form.html:20
msgid "expediture"
msgstr "支出"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_form.html:25
msgid "submit"
msgstr "提交"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:4
msgid "Manage media for"
msgstr "管理媒體用於"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:9
msgid "Add new media"
msgstr "添加新媒體"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:13
msgid "Filename prefix"
msgstr "檔案名稱字首"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:17
msgid "Mediawiki username"
msgstr "Mediawiki 使用者名稱"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:24
msgid "Number of images to fetch"
msgstr "要索取的圖片號碼。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:28
msgid "Category to filter by"
msgstr "篩選的分類依照"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:34
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:48
msgid "Load more"
msgstr "載入更多"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:49
msgid "Loading..."
msgstr "載入中…"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:54
msgid "Choose selected photos"
msgstr "挑選所選照片"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:57
msgid "Remove existing media"
msgstr "移除現有媒體"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:58
msgid "It can take up to five minutes for the images you added to show here."
msgstr "您所添加在此顯示的圖片會花費 5 分鐘。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_media.html:66
msgid "Delete selected photos"
msgstr "刪除所選照片"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:3
msgid "Show media for"
msgstr "顯示媒體關於"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:9
msgid "List of linked media"
msgstr "連結媒體清單"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:10
msgid "Last updated"
msgstr "上次更新"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:10
msgid "update"
msgstr "更新"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:11
msgid "Page will be updated within 24 hours."
msgstr "頁面會在 24 小時內更新。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:15
msgid "File name"
msgstr "檔案名稱"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:16
msgid "Dimension"
msgstr "大小"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:17
msgid "Categories"
msgstr "分類"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:18
msgid "Used in"
msgstr "使用於"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:25
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:49
msgid "Number of usages"
msgstr "使用號碼"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:53
msgid "Number of Wikidata items"
msgstr "維基數據項目號碼"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:57
msgid "Number of unique Wikidata items"
msgstr "維基數據項目唯一號碼"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:63
msgid "Photos per category"
msgstr "各分類照片"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:67
msgid "Category"
msgstr "分類"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_show_media.html:68
msgid "Number"
msgstr "號碼"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticket_table.html:18
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_list.html:13
msgid "Media count"
msgstr "媒體總數"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_add.html:7
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_confirm_delete.html:7
msgid "confirmations"
msgstr "確認"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_add.html:26
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_confirm_delete.html:17
msgid "back to ticket"
msgstr "返回至案件"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_confirm_delete.html:11
msgid "Added"
msgstr "已添加"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\ticketack_confirm_delete.html:12
msgid "Added by"
msgstr "已添加由"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_content_acks_per_user.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_content_acks_per_user.html:8
msgid "Topic ack overview"
msgstr "主題確認概要"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_content_acks_per_user.html:12
msgid "Supervisor"
msgstr "督導"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_content_acks_per_user.html:15
msgid "Ack count"
msgstr "確認總數"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_content_acks_per_user.html:27
msgid "download csv"
msgstr "下載 csv"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:19
msgid "Topic is open for new tickets"
msgstr "主題對新案件已開放"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:22
msgid "Topic administrators"
msgstr "主題管理員"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:22
msgid "Topic administrator"
msgstr "主題管理員"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_detail.html:38
msgid "Total for this topic"
msgstr "此主題總計"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_finance.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_finance.html:8
msgid "Topic finance"
msgstr "主題資金"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_finance.html:13
msgid "Amounts per payment status"
msgstr "各支付狀態金額"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_finance.html:34
#, python-format
msgid "Total %(gname)s"
msgstr "%(gname)s總計"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_finance.html:44
msgid "Marked topics involve partial payments that have no clear relation to topic, and have been split equally among possible candidates."
msgstr "被標記的主題牽涉到部份支付與主題沒有明確關聯，並且在可能的候補者裡均分。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\topic_table.html:11
msgid "Administrators"
msgstr "管理員"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:12
msgid "Transaction list"
msgstr "交易清單"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:7
msgid "Latest transactions"
msgstr "最新交易"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:22
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_detail.html:31
msgid "Transactions total"
msgstr "交易總計"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:24
msgid "No transactions available."
msgstr "沒有可用的交易。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\transaction_list.html:26
msgid "download as csv"
msgstr "下載成 csv"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\upload_ticket_doc.html:21
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\upload_ticket_doc.html:25
msgid "Upload document"
msgstr "上傳文件"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\upload_ticket_doc.html:24
msgid "documents"
msgstr "文件"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\upload_ticket_doc.html:34
msgid "upload"
msgstr "上傳"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\upload_ticket_doc.html:34
msgid "upload and add another"
msgstr "上傳並添加作者"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\upload_ticket_doc.html:35
msgid "This document, including its file name and description, will be visible only to the ticket owner and specially privileged users."
msgstr "此文件所包含的檔案名稱與描述內容，只有案件持有者與指定權限使用者可見。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate.html:14
msgid "Deactivating your account will mean that it is no longer possible to login."
msgstr "停用您的帳號意味著您將無法再登入。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate.html:15
msgid "Deactivation is irreversible without the intervention of an admin."
msgstr "若無管理員的介入，停用為不可取消。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate.html:16
msgid "You can contact an admin by replying to the email which confirms the deactivation."
msgstr "您可以透過回覆用來確認停用的電子郵件，向管理員聯絡。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate.html:18
msgid "The following account will be deactivated:"
msgstr "以下帳號將會停用："

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate.html:20
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate.html:21
msgid "Email:"
msgstr "電子郵件："

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate.html:32
msgid "Deactivate my account"
msgstr "停用我的帳號"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate_email.html:3
msgid "Tracker account deactivated"
msgstr "Tracker 帳號已停用"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate_email.html:5
msgid "Your tracker account with username"
msgstr "您的帶有使用者名稱 Tracker 帳號"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate_email.html:5
msgid "has been deactivated."
msgstr "已被停用。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate_email.html:6
msgid "Deactivation cannot be undone without the intervention of an admin."
msgstr "若無管理員的介入，停用為不可撤銷。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate_email.html:7
msgid "You can contact an admin by replying to this email."
msgstr "您可以透過回覆此電子郵件來聯絡管理員。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_deactivate_email.html:10
msgid "Tracker"
msgstr "Tracker"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_detail.html:13
msgid "Total for this user"
msgstr "此使用者的總計"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_detail.html:32
msgid "Accepted expeditures total"
msgstr "已接受的預先支出總數"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_details_change.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_details_change.html:9
msgid "My details"
msgstr "我的詳情"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_details_change.html:23
#: .\trackersite\users\templates\users\register.html:28
msgid "By using Tracker you consent to data processing. We use your data to display all payments correctly and for our accounting. You must give us your e-mail address; you may be requested to give us futher details. Data are not given to third parties and only authorized staff members are allowed to access them."
msgstr "透過使用 Tracker，表示您同意資料處理。我們會使用您的資料，來為我們的會計來顯示所有的正確支付內容。您必須給予我們您的電子郵件地址，因您可能會被要求提供給我們進一步細節。資料並不會提供給第三方，僅允許授權的成員來取用它們。"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_list.html:22
msgid "Tickets not assigned to any tracker user"
msgstr "案件沒有分配給任何追蹤使用者"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\user_list.html:22
msgid "unassigned"
msgstr "尚未分配"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\watch.html:4
#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\watch.html:11
msgid "Watch"
msgstr "監視"

#: .\trackersite\tracker\templates\tracker\watch.html:19
msgid "All"
msgstr "所有"

#: .\trackersite\tracker\views.py:65
msgid "Comment posted, thank you."
msgstr "註釋已發佈，謝謝您。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:106
msgid "You cannot add ack to a ticket you do not own."
msgstr "您不能對不屬於您的案件添加確認。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:117
#, python-format
msgid "Ticket %(ticket_id)s confirmation \"%(confirmation)s\" has been added."
msgstr "案件%(ticket_id)s確認「%(confirmation)s」已添加。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:153
#, python-format
msgid "Ticket %(ticket_id)s confirmation \"%(confirmation)s\" has been deleted."
msgstr "案件%(ticket_id)s確認「%(confirmation)s」已刪除。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:197
msgid "Statutory declaration"
msgstr "法定聲明"

#: .\trackersite\tracker\views.py:244
msgid "Your deposit is bigger than your preexpeditures"
msgstr "您的存款大於您的預先支出"

#: .\trackersite\tracker\views.py:261
msgid "You are required to do statutory declaration"
msgstr "您被請求做出法定聲明"

#: .\trackersite\tracker\views.py:277
msgid "Subtopic must belong to the topic you used. You probably have JavaScript turned off."
msgstr "副主題必須是屬於您所使用主題。您可能有將 JavaScript 功能給關閉。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:368
msgid "We've updated your preferences"
msgstr "我們已更新您的偏好設定"

#: .\trackersite\tracker\views.py:416
msgid "Please enter your password to confirm the deactivation of your account."
msgstr "請輸入您的密碼來確認停用您的帳號。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:431
msgid "Account deactivation"
msgstr "帳號停用"

#: .\trackersite\tracker\views.py:438
msgid "Your account has been deactivated."
msgstr "您的帳號已停用。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:441
msgid "Password is incorrect."
msgstr "密碼不正確。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:473
#, python-format
msgid "Ticket's %s watching settings are changed."
msgstr "案件的%s監視設定已更改。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:522
#, python-format
msgid "Topic's %s watching settings are changed."
msgstr "主題的%s監視設定已更改。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:552
#, python-format
msgid "%s's watching settings are changed."
msgstr "%s的監視設定已更改。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:599
#, python-format
msgid "Ticket %s is created"
msgstr "案件%s已建立"

#: .\trackersite\tracker\views.py:645
msgid "I confirm the above"
msgstr "我已確認以上內容"

#: .\trackersite\tracker\views.py:652
msgid "You cannot add statutory declaration to a ticket that does not support it."
msgstr "您不能對案件添加不支援的法定聲明。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:654
msgid "You cannot use this view to add a statutory declaration to a ticket you created. Use edit ticket button for this."
msgstr "您可使用此視圖來添加法定聲明至您所建立的案件。請使用編輯案件按鈕來進行。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:661
msgid "You successfully added a statutory declaration to this ticket."
msgstr "您已成功對此案件添加法定聲明。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:664
msgid "You successfully removed a statutory declaration from this ticket."
msgstr "您已成功從案件移除法定聲明。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:687
msgid "You cannot edit this ticket"
msgstr "您不能編輯此案件"

#: .\trackersite\tracker\views.py:734
#, python-format
msgid "Ticket %s saved."
msgstr "案件%s已儲存。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:765
msgid "file"
msgstr "檔案"

#: .\trackersite\tracker\views.py:795
msgid "You cannot edit this ticket documents, as it's no longer editable"
msgstr "因不再可編輯緣故，您無法編輯此案件文件"

#: .\trackersite\tracker\views.py:831
#, python-format
msgid "Document changes for ticket %s saved."
msgstr "已儲存用於案件%s的文件更改。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:854
msgid "There is already a document with that name. Please try to reupload with a different name."
msgstr "已經有這樣名稱的文件，請用別的名稱來重新上傳。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:866
#, python-format
msgid "File %(filename)s has been saved."
msgstr "檔案%(filename)s已儲存。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1054
msgid "Your details have been saved."
msgstr "已儲存您的詳情。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1500
msgid "You must fill the form validly"
msgstr "您必須要正確地填寫表單"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1519
#, python-format
msgid "You do not have permission to import more than %(input_row_limit)s rows. First %(input_row_limit)s rows have already been imported."
msgstr "您沒有權限來匯入超過 %(input_row_limit)s 列。前 %(input_row_limit)s 個列已有匯入。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1657
msgid "The form has returned strange values. Please contact the systemadmin and tell him what you tried to do."
msgstr "表單回傳異常數值，請聯絡系統管理員並告知您所嘗試做出的行為。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1659
msgid "Your CSV file was imported."
msgstr "您的 CSV 檔案已匯入。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1667
msgid "Name of a ticket"
msgstr "案件名稱"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1667 .\trackersite\tracker\views.py:1672
msgid "Name of a topic"
msgstr "主題名稱"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1672
msgid "Name of a grant"
msgstr "授予名稱"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1672
msgid "Form description"
msgstr "表單描述"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1677
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1677
msgid "Short name"
msgstr "簡稱"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1677
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1700
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1722
msgid "Preexpeditures were succesfully copied to expeditures."
msgstr "預先支出成功複製到支出。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1734
msgid "Executing API call with any action than whitelisted is prohibited."
msgstr "禁止不在白名單內執行任何 API 呼叫的操作。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1745
msgid "No media to show are available"
msgstr "沒有可顯示的媒體"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1766
msgid "Updating of medias for this ticket was successfully scheduled."
msgstr "已成功安排用於此案件的媒體更新。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1771
msgid "List of media was successfully updated"
msgstr "媒體清單更新成功"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1776
msgid "There was an error while processing your request"
msgstr "在處理您的請求時發生錯誤。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1784
msgid "This mandatory notice was sent to all active Tracker users."
msgstr "此必要通知會傳送給所有有效的 Tracker 使用者。"

#: .\trackersite\tracker\views.py:1796
msgid "This mandatory notice was sent to all active Tracker administrators."
msgstr "此必要通知會傳送給所有有效的 Tracker 管理員。"

#: .\trackersite\users\forms.py:13
#: .\trackersite\users\templates\users\password_change.html:27
msgid "Old password"
msgstr "舊密碼"

#: .\trackersite\users\templates\users\login.html:4
#: .\trackersite\users\templates\users\login.html:12
#: .\trackersite\users\templates\users\login.html:23
#: .\trackersite\users\templates\users\register.html:29
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: .\trackersite\users\templates\users\login.html:7
msgid "You need to log in to access the following page."
msgstr "您需要登入才能存取以下頁面。"

#: .\trackersite\users\templates\users\login.html:10
msgid "Your username and password didn't match. Please try again."
msgstr "您的使用者名稱與密碼不相符，請再試一次。"

#: .\trackersite\users\templates\users\login.html:27
#: .\trackersite\users\templates\users\register.html:22
msgid "Or..."
msgstr "或是…"

#: .\trackersite\users\templates\users\login.html:30
msgid "Login with Meta Wiki"
msgstr "以元維基登入"

#: .\trackersite\users\templates\users\login.html:34
msgid "Don't have an acount?"
msgstr "還沒有帳號嗎？"

#: .\trackersite\users\templates\users\login.html:34
#: .\trackersite\users\templates\users\register.html:6
#: .\trackersite\users\templates\users\register.html:9
#: .\trackersite\users\templates\users\register.html:19
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: .\trackersite\users\templates\users\login.html:35
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: .\trackersite\users\templates\users\login.html:35
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: .\trackersite\users\templates\users\logout.html:4
msgid "Logged out"
msgstr "已登出"

#: .\trackersite\users\templates\users\logout.html:7
msgid "Bye!"
msgstr "再會！"

#: .\trackersite\users\templates\users\logout.html:8
msgid "Go to index."
msgstr "前往索引頁面。"

#: .\trackersite\users\templates\users\oauth_invalid.html:4
#: .\trackersite\users\templates\users\oauth_invalid.html:8
#, python-format
msgid "Connection to %(provider)s account is no longer valid"
msgstr "連接到%(provider)s的帳號已不再有效"

#: .\trackersite\users\templates\users\oauth_invalid.html:9
msgid "To keep Tracker fully working, you should refresh the connection, by clicking the button below"
msgstr "要維持 Tracker 完整運作，您必須透過點擊下方按鈕來重新整理連接"

#: .\trackersite\users\templates\users\oauth_invalid.html:10
#, python-format
msgid "Refresh connection with %(provider)s"
msgstr "重新整理與%(provider)s的連接"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_change.html:5
#: .\trackersite\users\templates\users\password_change.html:16
#: .\trackersite\users\views.py:67
msgid "Password change"
msgstr "密碼更改"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_change.html:12
msgid "Please correct the error below."
msgid_plural "Please correct the errors below."
msgstr[0] "請更正下列錯誤。"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_change.html:19
msgid "Please enter your old password, for security's sake, and then enter your new password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr "請輸入您的舊密碼，出於安全考量，接著輸入您的新密碼兩次以讓我們核對您所輸入是正確的。"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_change.html:21
#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_confirm.html:12
msgid "Please enter your new password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr "請輸入您的新密碼兩次，以讓我們核對您所輸入是正確的。"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_change.html:33
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_change.html:38
msgid "Password (again)"
msgstr "再次輸入密碼"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_change.html:42
#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_confirm.html:19
msgid "Change my password"
msgstr "更改我的密碼"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_change_done.html:4
#: .\trackersite\users\templates\users\password_change_done.html:7
msgid "Password change successful"
msgstr "密碼更改成功"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_change_done.html:8
msgid "Your password was changed."
msgstr "您的密碼已更改。"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset.html:4
#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset.html:8
#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_confirm.html:4
msgid "Password reset"
msgstr "密碼重設"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset.html:10
msgid "Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll e-mail instructions for setting a new one."
msgstr "忘記您的密碼了嗎？請在下方輸入您的電子郵件地址，我們將會寄一份設定新密碼的說明給您。"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset.html:14
msgid "E-mail address:"
msgstr "電子郵件地址："

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset.html:14
msgid "Reset my password"
msgstr "重新設定我的密碼"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_complete.html:4
#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_complete.html:8
msgid "Password reset complete"
msgstr "密碼重設完成"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_complete.html:10
msgid "Your password has been set. You may go ahead and log in now."
msgstr "您的密碼已設定。您現在可以進行登入。"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_complete.html:12
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_confirm.html:10
msgid "Enter new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_confirm.html:16
msgid "New password:"
msgstr "新密碼："

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_confirm.html:18
msgid "Confirm password:"
msgstr "確認密碼："

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_confirm.html:24
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "密碼重設失敗"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_confirm.html:26
msgid "The password reset link was invalid, possibly because it has already been used.  Please request a new password reset."
msgstr "密碼重新設定連結無效，可能是因為已被使用過。麻煩請求新密碼設定。"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_done.html:4
#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_done.html:8
msgid "Password reset successful"
msgstr "密碼重設成功"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_done.html:10
msgid "We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr "我們已寄送有關設定密碼說明至您所提交過的電子郵件地址。您應稍後就會收到。"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_email.html:2
#, python-format
msgid "You're receiving this e-mail because you requested a password reset for your user account at %(site_name)s."
msgstr "您會收到此封電子郵件是因為先前您有請求重新設定您在 %(site_name)s 上的使用者帳號密碼。"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_email.html:4
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "請前往以下頁面來挑選新密碼："

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_email.html:8
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr "您的使用者名稱，在您忘記的情況下："

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_email.html:10
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "感謝使用我們的網站！"

#: .\trackersite\users\templates\users\password_reset_email.html:12
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr "%(site_name)s 團隊"

#: .\trackersite\users\templates\users\register.html:25
msgid "Register with Meta Wiki"
msgstr "以 Meta Wiki 註冊"

#: .\trackersite\users\templates\users\register.html:29
msgid "Already have an acount?"
msgstr "已經有帳號了嗎？"

#: .\trackersite\users\views.py:22
msgid "Will be used for password recovery and notifications, if you enable them."
msgstr "若您啟用的話，會用於恢復密碼與通知。"

#: .\trackersite\users\views.py:37
#, python-format
msgid "User %s created."
msgstr "已建立使用者%s。"

